咩馬英文最好？

奧巴馬

hahahahahahahahahahahaha

我#>€<%|>@$&